今晚過關串雲箭 發達睇今鋪

頭場梅斯角大9.5 送錢

拜仁平手盤 送錢咁送 上場其實禁住打 只係無利雲度差咁d入波

馬體個場大波 李城應該會入到一球 馬體會都會打得放曬

最後 貝利大波

錢收硬

貝利大波真係唔洗解釋

Yes 中硬咁

大波神貝利 上季追到今季 都唔知賺左幾多

泥垃圾日燈夜燈

今晚主場王加成 大到爆567球

好撚屈機4中1
馬會cashed

唔怪得成日出黎吠，原來輸晒

出波料買對家中9成

Gel 繼續gel

笑死傻仔

玩追擊？

開得po 怕比人覆？ b

下體會都買大 邊有得輸

傻鳩

gel

笑到 不如縮番老母度算啦

幫佢gel